{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 오크밸리카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数以外は入室できず、追加人数は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 24ヶ月未満の乳幼児は最大人数に含まれ、確認できる関連書類を持参してください。 最大人数を超える場合、入室制限を受けることがありますので、ご注意ください。 入室は午後7~8時の間にしていただく必要があり、その後の時間には連絡が必要です。 客室やその他の施設はきれいに使用し、退室時にはチェックアウトの点検を受けて客室の鍵を返却する必要があります。 また、他の利用客の不便さをなくすために無分別な娯楽と高声放歌を自制しなければなりません。 最大定員を超える入室は禁止され、施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。 生ゴミやゴミは分別をしなければならず、客室内では禁煙しなければなりません。 ペットや未成年者の入室は制限され、炊事道具やキャンプファイヤー道具の持ち込みは禁止されています。 ご予約後に予約確定可否を確認する必要があり、予約キャンセル時にキャンセル料が発生することがあります。 ご利用の際の注意事項をよく熟知し、予約変更はカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、たまに予約が重複することがありますのでご注意ください。予約変更やキャンセルの際にはカスタマーセンターにご連絡ください。 リアルタイム予約は重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生することがあります。 追加人数料金は当日現地にて決済しなければならず、最大人数を超える場合は入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインや業者の物品の破損及び紛失時には業者基準で処理しなければなりません。 ペットと未成年者の入室は制限され、当日予約後のご利用もできないことがありますので、事前の確認が必要です。 事前に予約をキャンセルせずに利用しなかった場合は払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 入室をご希望の場合は予約特典を受け、IPTVとWiFiが提供されます。 また売店とコンビニエンスストアがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "ご予約された人数以外の入室はできません。追加人数は1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の乳幼児は最大人数に含まれます。ただし、確認できる関連書類を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯に制限はありますか？",
            "answer": "入室は午後7~8時の間にしていただく必要があります。その後の時間には連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の使用方法には制限はありますか？",
            "answer": "客室やその他の施設はきれいに使用してください。退室時にはチェックアウトの点検を受けて、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に配慮するためのルールはありますか？",
            "answer": "他の利用客の不便さをなくすために、無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大定員を超える入室は禁止されています。施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "生ゴミやゴミは分別をしなければなりません。客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入室は制限されています。炊事道具やキャンプファイヤー道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約確定の通知を受ける方法はありますか？",
            "answer": "予約確定可否はご予約後に確認する必要があります。予約キャンセル時にはキャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルはどのように行いますか？",
            "answer": "予約変更はカスタマーセンターにご連絡いただく必要があります。予約が重複することがあるため、ご注意ください。キャンセルはカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約は重複することがあります。利用不可の案内を受けた場合には直接キャンセルすると手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済する必要があります。最大人数を超える場合は入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインや業者の物品の破損・紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "レイトチェックインや業者の物品の破損・紛失時には業者基準で処理されます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入室は制限されています。事前の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルせずに利用しなかった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約をキャンセルせずに利用しなかった場合は払い戻しはできません。付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典にはIPTVとWiFiの提供が含まれます。"
        },
        {
            "question": "敷地内には何がありますか？",
            "answer": "敷地内には売店とコンビニエンスストアがあります。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 877
    }
}